====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une manière de lier la raison (les cartes thématiques , du genre : comment arrose-t-on ? ) avec la sensibilité et le plaisir (les fontaines) ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

